CUHKBanters其實是誰，是否真有其人？

Maxwell Wong

［冇圖］CUHKBanters請你入一入嚟

識佢真人
間唔中都會去青山探下佢
希望連登仔包容下
有病佢都唔想